# SONAR_API

# ejemplo de uso en terminal de python

~~~
>>> import sonar_api
>>> api = sonar_api.Sonar('https://sonaravl.com/b2b/Service.asmx?WSDL', 'test', 'test')
>>> api.GET_MobileList(FleetId='') #todo parametro del metodo se pasa como clave
~~~

los metodos actualmente implementados consultarlos en **/sonar_api/sonar_api.py**

## Requerimientos

  * python-zeep
